是日有營午餐-瑤柱冬菇脆片飯

返工食到媽媽嘅愛心午餐
下晝實會充滿力量繼續做野

狗糧